小妹對Hugo有小小建議 希望大家唔好介意

個建議就係。。。。。。

快啲同Retroll hip hop 派台
快啲上Spotify KKbox
可否攪個YouTube Music Channel, retrial hip hop 攪live 拍Mv!

我好鐘意你地隻歌 好好聽 每次開番聽到都好感動
個心好酸 因為實在寫得好好
多謝你地為香港人寫呢隻歌

好鐘意！呀！呀！呀
要Official 版本呀！

推到Hugo and retroll hip hop見到！

願榮光 + 山下見 is my 2019 songs !!!!!!!!!

願榮光 + 山下見 are my 2019 songs !!!!!!!!!

推

Push

推唔郁都推！

不屈進行曲

竟然有人dislike

真心介紹

和你飛
同埋
自游

不了

推到佢哋睇到

茫茫圍城的顛簸，層層燎原的星火 重燃原來消失的感覺

元旦倒數。。年年都係10、9、8、7、6。。。。。
今年，香港人在全球傳媒鏡頭下，
10、9、光、復、香、港、時、代、革、命

12.22 聲援新疆集會
12.24 和你shop 我要攬炒
12.31 十八區和你拖
2020.1.1 元旦遊行

一個族群被化淡 一隻又一隻被打破嘅雞蛋

四面八方素未謀面嘅手足 攀上一座山峯

有邊個唔想做小小廢青 被迫挺身不惜與綠魔交織 步步進逼 過激 全民反擊

jeng

聽晚7點愛丁堡見
哀悼香港人道災難

由於明日主題為哀悼
請各位穿黑衫到場以示哀悼

面對社署打壓 我地更要齊心

尋晚live首歌完左即上viutv app回帶聽左幾次

今日聽左10幾次 好撚正呀首歌

撐
唔洗奶邊個
創作香港人嘅真音樂
顛覆虛偽娛樂圈

推
真心好好聽 唔止係啲詞有意思，係真係好聽

聽到喊

今晚狂聽

撐香港本土音樂

Me 2

又有多條油dislike

其實Retroll Hip Hop係有YouTube channel

記得subscribe佢地

Trash歌加啲政治詞就話正

點Trash 法
講出黎分享下丫

留d冇內容嘅trash comment加啲貶義詞就當屌左

首曲係麻麻既...咁短時間作首製成品出黎都難
不過好欣賞佢肯用自己表演時間係電視傳遞呢份心意

Agger

12.22聲援維吾爾族人權集會
公海:

Hugo 一定要見到！

真心好聽

成個腦都係
茫茫圍城的顛簸 層層燎原的星火~~~

大大啖咬落去滿口鮮血首曲仲廢撚過rap talk三字經

幾時和你唱山下見

push

Tui

步步進逼 每次都聽做popo

仲有人話

快

連儂牆嘅重要性 大家係唔係真係知道？對家就嚟贏啦

唔好意思借一借位

幫手推

大家推翻啲行動post 好冇 唔好將呢度淪為香討

我覺得表演上仲有進步空間
但歌詞真係好正

茫茫圍城的顛簸
層層燎原的星火
重燃原來消失的感覺

好想知mani即場咩反應

其實香港大把HipHop仔幾個月前已經有出歌幫香港出聲
奈何香港聽眾識嚟識去都係得浮上水面或者大銀幕上嘅

真心好聽
但希望都唔好搶左榮光個foucs

你問下個偽黃kay先啦
經過今次更加肯定佢唔係黃

有冇咩好介紹？

得罪講句 中間有一段唔知背詩定數白欖有啲老尷
Respect anyway

咁你唔推大家點識

呢個就係個問題，聽眾慣咗做被動伸手黨
冇乜人再會主動去發掘本土音樂
其實8月嘅時候Underground d班HipHop仔開咗兩次show
籌咗十幾萬俾星火，一樣冇乜人知
我講出嚟係想指出音樂界呢個問題
想大家講開嘅話不如主動關心多啲

唔係又繼續伸手

強烈要求搵次集會邀請佢地去唱現場

推左先

去監獄出面唱
獄中手足比較需要呢啲
係佢地聽貓頻道預先派台比佢哋聽下先

真係少少意見，首歌有進步空間，感覺同派台歌仲有距離，唔知可以點改，淨係覺得個beat唔夠入腦，rap要再用力啲

純9噏，支持派台

推到有正式版本

加D 編曲 感覺依家似未完成品

推呀！！我都好想down首歌落黎聽呀！！

琴晚聽完到宜家成個腦都仲係首歌

山下見快啲出正式version啦

普通人少接觸係正常，平時冇follow會冇渠道了解，唔一定要當佢地伸手黨

呢度推幾首自己鍾意既歌比大家聽下

Mc Ali既天真

Omega既狗出沒注意

大支既高舉拳頭

想聽正式ver.加一

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

我都勁鍾意，依家一得閒就係YouTube到聽

want

真係勁

屌點解仲未有音源架

點解

支持支持呀

支持

推！

Hugo個評判比個個分只係尾二
有某啲唱得唔好聽又凈係唱歌 表演比較單一嘅都比佢高分

我覺得如果唱既部份多番啲就完美了
太多rap

係支持唔該推埋呢首Dee gor 繼文Chris D歌詞黃到仆街
樓主幫手置頂可以嗎

JB-FuckThePoPo
LMF-2019

多謝推薦

可以喔

和你飛 睇住佢個music video 係會流眼淚

Support

[url]
Verse 2
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

自膠

Verse 2
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

Wtfhk 二零一九呢